    This is Russian description. English description see below.

Привязка пакета GNU gettext для языка Lua

Copyright 2016 Сухичев Михаил Иванович <sukhichev@yandex.ru>
 
Это свободная программа. Вы можете распространять, модифицировать,
или выполнять эти действия одновременно на условиях
1) cтандартной общественной лицензии ограниченного применения GNU 
(LGPL), выпущенной  Фондом свободного программного обеспечения (FSF)
версии 2.1, или (на ваше усмотрение) любой более поздней версии;
		ИЛИ
2) русскоязычной LGPL-подобной лицензии (пока ещё не написана)

Эта программа распространяется в надежде, что она будет полезной,
но без каких-либо явных или подразумеваемых гарантии. Подробнее 
смотри cтандартную общественную лицензию ограниченного применения 
GNU (LGPL) и русскоязычную LGPL-подобную лицензию.

В системе Debian полный текст cтандартной общественной лицензии
ограниченного применения GNU версии 2.1 можно найти в файле
`/usr/share/common-licenses/LGPL-2.1'



A Lua binding to GNU gettext package

Copyright 2016 Сухичев Михаил Иванович <sukhichev@yandex.ru>
 
This program is free software; you can redistribute it and/or modify 
it under the terms of
1) the GNU Lesser General Public License (LGPL) as published by the 
Free Software Foundation (FSF); either version 2.1 of the License, or 
(at your option) any later version;
		OR
2) Russian LGPL-like license (not implemented yet)
 
This program is distributed in the hope that it will be useful,
but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
Lesser General Public License or Russian LGPL-like license
for more details.

You should have received a copy of the GNU Lesser General Public
License along with this program; if not, write to the Free
Software Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, 
MA 02111-1307 USA.

On Debian systems, the full text of the GNU Lesser General Public
License version 2.1 can be found in the file
`/usr/share/common-licenses/LGPL-2.1'
